全球熄燈一小時意義何在?

唔計佢地大力宣傳用左幾多人力經費
好多大公司好似覺得熄左一個鍾就盡左佢地既社會責任
一年入面剩係識係依一個鍾入面熄晒所有燈 但玩左幾年跟本無人會學識節約能源
政府on99 又去參與埋一份 難得假期想打波 依頭鼓勵人假期做運動 你又熄燈關場趕人走

我覺得係一種提高節約能源意識嘅活動來
所以重點唔係呢個鐘慳左幾多

效果大唔大見仁見智 不嬲都係好多呢類宣傳

每年一次
每月一次
每日一次

好快就唔用燈了

屌啦小學被逼參加饑饉三十
肚餓到死 個陣勁憎

宣傳呢個活動浪費嘅資源仲多啦

門面功夫點都要做

On9 活動 唔食野30個鐘非洲D賤種就有飯食

佢地死多D 仲計劃生育就真係有用啦

雖然我都覺得作用不大

但我相信好多呢啲活動都係想帶個訊息出黎多過係想慳果一個鐘電

係要平時慳電，如果正係果一個鐘熄咗燈就以為自己好撚威果班撚屌死撚咗佢好過

俾班環保撚圍爐打下飛機，自以為自己對地球有貢獻。但其實只係一種自欺欺人既想法。

Marketing

環保撚永遠唔肯面對減碳真相

真係要減碳就要跟隨習大大、毛主席腳步
返鄉下耕田 轉食素

其他野都係鳩做

Agger